LoL 英雄聯盟S9 賽事討論區#418

TL

NAUL

LB 打假賽

Lb d傷低到

你老母擺明送頭

笑死LB

自己隊SYLAS殘血要走
個個走緊佢一個人入番去

隻lb收咗錢？

PAID BY STEVE

隻LB 操作有問題
點會閃現過牆先...

打假波

上中廢到咁
LB好似唔識玩咁9樣

LB +5000

比d咁既垃圾我地tl打

屌你隻LB 有無得投訴打假
55開屌你送頭變左73 開

原本PVB 都可以贏隻LB 唔知做乜鳩閃過牆W
真係on99

得隻AD幾好...其他就...

JENSEN隻沙王都唔好得去邊

越南仔個中路永遠都係鳩下鳩下

PVB 隻AD有D位都好沖
但打得唔錯

越南以前唔係吹到有個越南FAKER架咩

Sofm 就係

回撚晒塘

外卡通病就係20分鐘後既決策出事

佢五條路打過哂

團戰碌柒咁打

隻李星應該屌哂鬼

越南最叻都係出JG

PVB今場輸LB

LB低傷到

大師兄證明比觀眾睇，冇人雷佢

嚇死DL 沖上去想秒隻AD 秒唔到

DL 外戰真係靠JENSEN

有得偷一場但佢果下閃踩真係笑撚死人

隊隊外卡都係威頭20分鐘

見到DL比LB踏死
嚇死

jensen空左幾多次大

referee個背影

越南一輸成個場靜曬

Jensen招大有冇中過人

3:0 會唔會成個場D人走哂

圖書館

拎lb lee sylas同人鬥5v5團戰

條友冇諗過點走

有敗者組
唔會咁玻璃心掛

以為自己skt

凱莎咁肥呢個唔係問題

問題係送優勢

其實想睇FW嬴
返台灣打先輸
到時可以笑到下年

我覺得impact打得幾好
一開始見佢tp下路得個助攻，上路比人折兩層板，以為佢成場係咁先

點知後面幾次團戰都做到野
尤其是中路殺kaisa嗰下

我覺得0:3輸俾外卡惨d

賓仔可唔可以aggressive番啲
一打勁隊你節奏落後就真係好難反杯

impact 外戰真係唔同晒
jensen 同DL 有少少troll
不過外卡前期贏唔過5k後期都比人撚

係咁BAM SUP

TL 點會出唔到線

TL一來要入group stage 繼續4th meme
二來大清要創造佢九年嚟第一次出group嘅歷史

咁廢既lb都ban

我個人覺得俄佬勁過北漏洞奶

IMPACT又玩佢一PAT屎GE GP

Caster話佢very good at GP喎

FW

不過FW 除咗韓國殺手 最擅長就係打外卡

隻中路唔係以為可以閃A殺到呀

NA GP

我大電狗年年msi buff 一定入四強

pvb隻中路真係唔掂

今年唔得啦

今年個個位都弱化版
算9數啦

好難講既
我就相信又入4強再敗走

估FW出到線
唔係3-0 啫只係

Zoe 咁都可以miss Q

Bugi 小c呢啲真心大問題

越南仔同NA打起上黎都唔差

ZOE
SHEN

越南啲 Shen閃Taunt 同 J4閃EQ 都好fail

睇唔到TL 可以點贏G2 IG SKT
都係安心做第四啦

IMPACT

呢下dive塔

impact

Impact極限走佬

當我冇講過 IMPACT GP 世界第一

Impact勁撚到

impact god...

Impact

impact 1v4

出到小組賽當贏啦

隻ZOE去撚左邊

有預示者唔食走去dive係咩玩法⋯

屌你呢個dive 垃圾到

FW出到線已經還神啦清
4強諗多左

佢地應該無諗過4dive1無可能唔死

隻Shen 點解可以咁柒

隻Zoe...

shen 每次e 都miss 點贏啊

隻ZOE自己都見到人地2隻去緊上路
仲係中路做乜鳩

有無影過會場係唔係人山人海?

喺Jungle打又輸返

主場應該爆場

好難捉摸
TL又讓番次Team fight 俾越南仔

外卡定律
夠20分鐘 就會自爆

一口氣送返4個

麥麥送

睇呢兩場已經知TL實力係點

隻ZOE 笑撚死人咩

DL柒夠未

TL又讓3個頭俾人

DL國內神
出國到IMPACT同JENSEN發威

Z OMEGALUL E

4個CARRY DL 1個垃圾

MSI估邊隊第4係咪最有難度

大清

要睇埋Vega vs FW先

唔係最簡單咩

企係gp大技入邊

笑撚死，下下比人反臭

impact點解好似勁左咁多

C9 出品 Impact Jensen 係唔同啲

拿拿林啦 趕住睇閃尿郎

ban左魔甘娜既話 納帝魯斯係咪暫時最op sup

話晒外戰最強

你確定JG CARRY?

呢場睇落係越南仔突然間自爆
唔覺TL打得好

如果tl 3-0 俄仔會唔會提早打？

agger
外卡通病 有前期無中後期

所以第四咪TL囉

年年越南都係中路廢 以前optimus 依家naul 廢撚過我

劇本=fw第四

Impact > Jensen >>> CoreJJ > DL >> Xmithie

5.7k dmg rek sai

好彩tl唔係打fw

TL最尾一場輸俾外卡跟住 tiebreaker TL輸俾FW

TL同fw都會自爆

正解 依個係NA first seed嘅劇本

俄仔係外卡最好個隊?

睇落好過越南啦
PVB 中路 sup 廢到喊

跟住就到韓國殺手fw俾skt屠

Fw先係外卡最好嗰隊

呢4隊
VEG>TL>FW=PVB

唔覺俄仔贏到fw

雖然係閃尿郎但應該冇咁廢

去 Garena twitch 睇
見台仔自己都屌FW就知咩事

我覺得
TL > FW = VEG > PVB

Rather俾人lms化得好緊要

師兄第幾年睇lol比賽？

fw會唔會真係贏架
外卡有d弱

TL同Fw都贏嘅話 輸個兩隊要再打一次爭最後一個位？

好似係

同問

不過打外卡先會暴露TL打交好撚廢呢個事實
打KR 睇落仲會冇咁柒

所以最後應該都會係PVB出唔到
隻中路太廢
主場都冇用

係
4隊入面有1隊出局

yes

睇埋fw先啦
我唔太睇好

今年SKT唔妹啦
不過G2 IG 真係成場狂打

有睇今年LMS決賽就知咩事

想睇下巴哈暴動

Soma support on9

應該唔會
上年開始日屌夜屌
今年台仔已經對FW冇曬寄望

TL FP taric
PVB局pick啫

爆冷就好笑

笑死 咁驚人地玩Taric sona又唔Ban

TL虐打

pvb啲大幾好用

睇完bp就知收得工

code:FWSWIM

又kennen又sona 俾人偷大好咩

tl個陣咁靚既

trist taric 應該殺到隻sona仆街

Bp已經比人撚到咁 仲洗

講咁多都無謂 等陣睇下就知

要破基佬 sona 陣
越南仔焗pick sona

其實都幾狗先pick taric

下路玩完了

跳過龍

點解係na同lms打入圍賽 唔係lpl lck

分開既話
Sona competitive play 係垃圾

人馬都未開始撞

頭3場閃電狼對家買600先

中路都完

完全係C9 carry TL

好耐冇見OMEGALUL狗隻 有冇巴打知佢去咗邊到做流浪狗

世界賽戰績

pick sona真係超級大傻仔

越南仔又ok喎

賽區ranking

師兄唔好撐台仔啦
佢地如果唔小心嬴左可以打多十年飛機
真係好撚噁心

咪玩啦 skt ig打入圍賽外卡玩條毛咩

係都幾得意
可以見識各國隊伍演技

冇撐過台仔 年年都笑鳩閃尿狼
不過睇咗幾日 真心覺得外卡好撚廢 希望我睇錯啦

第一日真心搞笑嘅

越南faker

無眼睇

na teamfight

levi返黎拯救越南得唔得

預視到TL入到group stage會被人屌打

咪又係威頭20分鐘

Ryze 空左咁多q都可以贏
Tl

佢去100t嗰年真係曬曬 而家佢係邊?

........

呢隻ryze收左幾撚多錢

LMS 常規賽仲㭍過前兩日俄仔 D play 啦

空招大賽

jdg

TP

又自爆

依個tp真係世界級

痴撚線 禁錯制cut唔到

on9外卡仔

越南仔每場都打到少少優勢
但d決定...自己又throw番哂出去

TL入到圍都應該俾EU㩒住黎打

打得好地地 又自己送

越南中路廢撚到

可能係想tp去下路幫拖

咁俄仔有女子隊

快d完場
阻撚住我睇閃尿狼

完撚左啦
Ryze 個TP 好有 taunt 味
迫人開大 stunt 你

好似睇到有人架喎 仲tp

All in Mother Russia

PVB

na

IMPACT 神閃開戰

個tp真係cls

na teamfight真係不得了

20分鐘了

買咗tl game4
打多鋪好無

笑4

讚完就腦衝

巴都未開到又比反 cup +輸巴

買左G2 G3 TL WIN
然左一鋪，依家求生性

根本唔應該諗巴龍
又唔係打得快

屌 tl鳩玩 咁dive

笑死

越南仔打架係有水準
但係 make call 好㭍

冇地龍
冇技能
冇血
唔知人地有冇TP
咪玩撚死自己

唔係會退咩?

輸10k
Game. 4難D

GG

個場靜撚到

大賽區隊靠decision making都夠玩了

越南圖書館

make call能力係0

前20分鐘當soloq打

得4個 na fans 出去 high five

再一次證明cheese strat只可以前期有優勢

呢隊veg都係比人吹大
如果比呢隊咁嘅電狗都3:0都幾柒

頭三場都買咗俄佬 應該點都中一場掛

買左g1俄佬
g2 g3都係買電狗

越南隊除左當年隊gigabyte marine
全部都冇腦鳩打

唔柒啦
LMS都比人吹大左56年
仲拎TPA打飛機

想像到fw就算過到呢rd都比其他隊撚既畫面了

頭3場買晒1000蚊俄佬贏

你地做乜對電狗咁有信心

Btw pvb 算係咁 有d操作 有d膽識

電狗今年廢到，3比2慘勝啦

Grex都3：0外卡啦
Lms係廢 不過贏外卡真係夠晒

電狗輸硬
打隊mad都無霸氣

打外卡係有信心喎

唔計上年世界賽打輸PVB 之後出唔到線

當年睇levi 1v9真係好好睇 最快nocturne上6 strat

啱呀 外卡真係好廢
電狗爛船都仲有三分釘

Hi OMEGALUL
狗糧已備

3:0外卡都可以打飛機
撐台仔要 set 到個 standard 幾低

似係提早打

閃電狼
Vega

贏外卡好基本姐 土耳其已經算勁都輸最撚廢既grex啦

覺得電狗會贏都比你話打飛機
反台仔都唔好咁肉酸啦

ash Wolves

trash wolves

係咁架啦
明明台仔踩自己隊最甘都比人叫打飛機架

光頭狼

Betty個光頭係受左咩刺激

ahq既靈氣
利申 9up

veg有做功課 識ban jg

禾大電狗必勝

外卡

fw唔ban karthus

最好笑應該係Rather早過全隊GRF有得打國際賽

季早仲恥笑緊rather隊fw未必有msi打
點知最後得佢有得打

betty光頭好撚樣衰

mid vayne Jebaited

88啦fw

Caps

fw

認真覺得fw 輸

電狗3比1啦

唔好lms bp就好
次次都要上路做狗

比火龍pick返鬥士屌對面就ok
要比啲信心上路

但求電狗生生性性 all in咗

火龍真係進步左好多

東南亞地區打 火龍有主場優勢

秦國人

BETTY學一拳超人?

???????

本身已經唔算靚仔,光頭又唔岩佢STYLE,唔知做咩事剃光頭

做乜鳩

FW已輸了

on9 bugi

咁有勇氣打

溝通失誤 一個講泰文 一個講韓文

Jg自信1抽2

m17 傳奇

BOSS

廢到

fw隻jg收咗錢??

呢幾日連過去台服高左成百PING,有冇人都係咁
利申垃圾雞寶

JGY

FW得一隻jg?

無smite 無人理豬女 都繼續打

FW

連最後遮醜布MAPLE同世一SUP都冇埋既FW

電狗隻jg

MAPLE係SN打到咁 回FW算啦

其實RATHER 係咪都係廢果推黎

lms可唔可以直接當做外卡
咁撚廢

係

其實FW組返全台隊可能仲好
Hanabi
Karsa
Maple
Betty
SwordArt
但應該冇咩可能請返果三個返嚟

15 ff la 垃圾jg

呢隊FW 真係廢到癲，但最離譜係咁既隊仲拎到地區第一，快手執柒左佢啦LMS

我lag撚到唔想打
維持150ping

屋企用有線

另外兩個還好karsa真係唔會返嚟

好心台灣就直接整對最勁嘅出嚟啦
平時嘅聯賽就當打沙包練下咪算囉

隊

我見出面都有個POST其他台都爆PING,係咪GARENA個SERVER問題

自殺鎖鍊

bugi今場做過乜

屌廢到

XIAOHU

合併

bugi +5000
rather +5000

電狗

平時係LMS都ON99咁架啦

唔知點解就係想閃電狼輸

點解呢隊野會攞到第一

因為其他隊仲廢

究竟mad 去會點

因為lms本身已經係一個垃圾賽區

都係會咁

俾番riot啦

閃尿嚢

vayne 2 item rip

原來已經21分鐘
睇慣咗LPL頭5分鐘就5個頭 好唔慣咁慢

呢場應該收錢啦
電狗繼續慢性死亡
俾死歌同VAYNE FARM起你團戰打閪咩

中野連洞

俄仔打得幾似樣

LMS真係出邊隊都一鳩樣
不過MAD慢性自殺仲衰

屌 game 2買2000 veg先 估唔到fw廢到咁

唔敢想像其他賽區既人睇lms係咩感受

失眠救星

一直化哂

Vayne仲肥真係好難輸

FW 被外卡屌打？！死歌大技無人能擋
FW VS VEG Game 1

雙TP冇埋

GHOST巴龍但隻JG就咁兜入去

tp

veg智商壓制

感覺菜雞互啄

俄仔3Tp智商壓制

0TP vs 3TP now

FW仲未計難開團

得galio可以格硬捉vayne 其他都可以靠走位避
呢場咁肥點打

rather真係廢到笑

想問依家LOL第一人係邊個？

The Shy Faker 定Teddy?

Rather 條友真係grf 出生？

唔同位你想點比

其實LMS有無機會變番外卡?
現在LMS真係好撚肉酸

似啦 grf出身打bo5咪咁撚廢

汎3件裝了

輸左呢場就會

三個唔同位

真係好悶

FW 點贏呀

不嬲都肉酸俾人笑足幾年架啦
係台仔成日拎tpa打飛機

大約姐，以前唔同位咪又係公認faker

定係真係叮噹馬頭

之前睇個排名係
1. TS 2. ROOKIE 3. FAKER 4. TEDDY
不過唔知出處 睇下就好

FW打外卡辛苦到

地獄機長算啦

ESPN燈開架喎

打完MSI 咪知囉

上年worlds有唔知邊到嘅各隊tier list 嗰時Rookie同TS好似都係God tier
而家Faker Teddy應該都S tier TS 可能G

其他人勁返六年先再講啦
尤其是S8先出名果d真係車尾燈都未見到

去garena twitch 睇留言先好笑

屌 D俄佬搞咩撚啊 得唔得架佢地
千其唔好比閃電狼嬴啊

BETTY

嘩屌，團戰垃圾到，十條友衝落去就死哂，又唔flash,死硬咁哂stop watch

佢地自從直播單野講「切割」真係笑撚死

Faker 大賽buff

就算比fw入到去都肯定0-10

betty 閃都唔撚用

睇黎要靠火龍

仲有假賽BGY

比返KKramer我

又係袓傳閃現

Karthus

Betty套裝好少見

韓國殺手

上年fw都叫威過下，今年慘不忍睹

得支水槍想點穿

死歌呢5件裝
GG 啦

又係你條癲狗

想問依家ez仲出全ad架咩
唔係出hybrid 定係職業唔咁玩

食埋藥水成千攻
好彩唔係3火龍

冠軍賽區（7年前）

VEG 應該好大機會呢場

年年msi都有頭4
今年入唔入到去玩都成問題

電狗快手收皮啦好嗎

搞清楚TPA唔係LMS

見隻ez冇乜力

你地打啦

個日輪食完先開

兩隊開始妹了

我見TEDDY 會 物魔雙修

慢咗用軍團盾

巧能悶

閃尿

俄佬汎

我都係見人咁玩 betty仲係全ad....

好廢

超越！

好

fw jg

好彩買左Vega

BO3 定 BO5 ?

閃尿狼

唔係真係咁廢呀嘛 外卡殺手喎

Teddy教betty點玩ez啦

好波

汎玩晒，秒唔到等gg，FW下一場啦

我無買呢鋪啊

發達啦屌

pvb咁渣

閃尿狼永不令人失望

每次外卡隊慢落黎就擔心佢macro
難得今次vega中間亂左一陣之後肯穩番d

電狗做咩連外卡都輸呀？？

FW +25000

比番ahq我睇啦屌

係lms都無macro啫

公道啲
大家都係外卡輸好正常

Game2買左俄仔2000

我覺得今年世界賽LMS應該cut下位啦

比啲真正有實力嘅地區入正賽啦

相較於去年，本屆季中賽少了兩名主將：Maple與SwordArT，Beety表示：「如果我們今年
能打得很好，就能證明我們其實實力很強。」展現出代表賽區的霸氣。今晚8點，自B組殺
入淘汰賽階段的獨聯LCL賽區Vega Squadron（VEG）將與閃電狼爭奪進軍小組賽的門票，

Time to Bin c

Karthus + Vayne 打後期
Btw ,Garena 直播留言開始暴走

冇買game2 veg
game1 2387->8917

咪一樣出去柒
今年ahq連打線都未打得掂喎

其實我覺得閃電狗會3:1

海燈呢

原本估fw可以3-2慘勝，而家改返Vega3-0啦

game 1睇到一半就買左2000 咁撚廢學咩人打msi

打外卡都輸 仲有咩藉口叫5大賽區

閃尿俾人抄1-3

電狗真係笑料

原來我都身體很誠實

又叫海燈

有冇人將贏第一場俄仔既推埋落第三場

邊有咁多錢
LPL高兩三倍人工 你係佢三個都識揀啦

高人工又有得做後備 瞓住收錢 爽

一早all咗落第2場fw

輸完第一場都係覺得FW會贏

憑咩

買得唔夠多

TL定VEG勁

ok啦 game1打到齊裝係輸bp啫

一聽到有狗糧就上水
我屋企隻旺財都冇你咁聽話

係喎，你又講得岩

Maple 真係好可惜
而家搞成咁
本身LMS入面淨係支持佢

Fw個jg廢到喊

betty係LMS果陣都打到成個Teddy咁架

個投注根本係港仔vs台仔

比坦佢玩啦
玩埋d上下限咁大既英
一陣走去自殺

呢場真係BUGI同BP ON9

M17黎 唔好太大期望

至少比賽內容一定好睇過. 閃尿狼

我都係買g2

唔撚記得咗買g1 咁快鎖

On9小學雞 講嚟講去都係嗰句

唔係呀MA 閃電狼竟然輸

唔該生生性性贏3:1啦

Ahq唔放小安點會打到咁
明明有番S5Ahq都無得出國

Lms成區摺左佢啦
呢區個啲真心成班都係廢青

我都買左萬幾G

都冇新血 等緊摺喇

除左香港隊

放兩場真係唔知做咩
人情戰隊

Hka grex更廢

對台仔有信心先夠膽下重注

betty micro無問題
係成隊柒先搞成咁

除左個AD 成隊都唔抵可憐

所以話得Maple一個係正常
其他都唔抵可憐

講真出手咁低真係浪費青春
個賽區搞唔搞搞得起真係同俾幾多錢有關

買韓仔已經溝通唔到, 買親又係d次貨
台港澳唔同路比較打得既都永遠唔會同一隊
無錢真係摺左佢算啦

日本仔輸咗？

LMS真係一啲新意都無

屌你又黎捐地佬

重要串77個下死

原來以家撚狗都要講創意
唔講多幾句會畀狗吠

本身LMS就唔知想點
港澳最有錢 台灣反而搞到最多隊
有錢個堆又冇興趣搞
台仔搞個堆個人工又唔會吸引到港澳

0-2啦 又reksai

但台灣啲電莖館起完一個又一個
我覺得根本係一個泡沫黎

真係勁個堆都唔到LMS
講錢講資源點同其他大區比

fw 個教練之前教KDM

港澳都冇栽培
去得邊
Amazingj tabe呢啲都要自費上去強國捱

笑撚死
之前笑吓C9 俾人反cup 就癲狗咁追住人咬
好心你啦玻璃心到

又ez on9

極靈

練啲英都重係韓仔meta

Vega下路應該唔會再用正常AD

出垃圾裝啦又

成個區畸形 根本冇得搞

俄佬個陣好J到

LMS 真係隊隊都對自己隻EZ 好有自信

5隻完全唔同

EZ 唔係 bad pick
玩家問題

FW係咪得一套?

其實我狼係想為上年世界賽報仇 打低返PVB啫

twitch chat 微風：ez的話我上也行
笑撚死

香港吹電競又係笑死人
亞運外圍賽去金雞打

屌你當自己teddy咩

係 TEDDY 個隻玩到好似跳緊舞咁

隊友柒玩小水槍最安全架啦

點解betty光頭
係咪又做錯咩

以此明志

比人三蛋喎

你出晒名邊隊贏就咬對家fans架嘛 自己咪立於不敗之地係咪
叫下你你又吠兩聲 撚下狗各巴打睇到又開心 何樂而不為

fw真係唔係非一般地廢
交番個賽區出黎啦

佢坐返低算啦 仲出嚟抽水

LMS 賣笑就得 都未夠班上大台中藝

隻卡力斯做乜鳩

Bugi黎行街

最成功果個toyz仲要做下直播扮小丑
你望下同期果班hsgg, 猩猩, ocelote, xpeke 都做哂老細

笑咗你C9一句就叫做 邊隊贏就咬對家fans
唔好意思我淨係咬開啲低質SKT fans
可唔可以話我知我仲有咬邊隊fans
我自己都唔知添

Even mistake都搞個女女台
佢冇英皇is nothing

佢乖乖地瞓喺度等隊友Carry啦
岩岩自爆攪到火龍惡打到

Fw贏左了

我果2000 molamola

針對下路啦

終於有做到下野

仲有我都想立於不敗之地
EU NA LCK 支持嘅隊輸晒 去唔到MSI
都係同C9一樣啫

Rather唔識拉

我屌 我都係買撚咗g2呀

真係當佢外卡咁睇會好啲

單手佬宜家算搵唔少啦
香港最大問題係無第二個單手佬之嘛

有實有
但係俾個社會埋沒左啫

Molamola

rather ts上身

真外卡level,鬥多tp打交，亂到乜咁

FW 隻 sup 後期冇用
頂多一陣就可以 punish

你咬開咩你自己知啦唔使扮
Btw我都係第一次見有人自認狗咬人
癲得好勻循

7-1 Brazil 依個meme 係咪一世都唔會完
Chat成日都spam

Rather終於記得佢都話哂叫grf出身

火龍招E

給個機會啦屌你老母

我啲錢呀

隻極靈都幾煩

卡力斯

一次gank都冇做過

屈人勝利球迷但又攞唔出證據
一句自己知就帶過

咬住人唔放=自認係狗？你弱智？

in Vega I 7st

火龍都幾撚好彩

做乜鳩成日都聽到XIAOHU

屌你betty 俾隻zilean撚到交閃

兩次都唔使死

-6到

閃電狼覺醒

明明彈左向後

火龍個下應該嚇到瀨屎

vega班傻鳩今場都唔知做乜，亂鳩咁黎

暫時呢個patch 都係打交patch

咪又係柒 play
-6到爆

ShiauC
XiaoHu

外卡同主要賽區分別真係decision 一逆風call 就痴哂線

兩鋪都收左錢
G4 隊5000落去先

火龍打機不忘搞笑

攞證據 法庭啊？你又唔攞証據証明自己唔係癲狗？
Btw唔係狗你邊有咁聽話 叫你吠就吠咁乖丫 喂吠兩聲聽聽

咁都有罵戰

閃電狼一早應該主動帶節奏啦
等咩撚野
過去幾年輸親都係同一樣野，輸撚到KARSA MAPLE蛇蛇走埋都仲唔知一被動就食屎喇咩

俄佬

第三場俄佬要轉ban啦掛

係你無憑無據屈人勝利球迷在先
關我咩事

你其實係咪小學未畢業 淨係識話
「你回我 所以你係狗」

第三場俄佬買咗二千幾Gogogo VEG

個時caller 咪蛇蛇講到佢冇份咁

打外卡咪可以主動囉 打返主要賽區對線有差距 主動係難既

咁聽話 搞到我都唔好意思撚鳩你

自從NA Semi
嗰位巴打喺C9贏緊嘅時候串柒柒 之後被反cup
我笑咗佢一句 就玻璃心到係咁屈人係佢隻狗

我都唔知做乜鳩

等驚4 再一次all in電狗

蛇蛇著名call
拉拉拉拉拉拉拉拉

Betty個頭搞咩

其實我都唔好意思回你
因為你講嚟講去都淨係識話人回你就係你隻狗
真係好小學雞

打番其他大賽區隊你驚出事都話
得罪講句外卡同大賽區隊實力一定有相差
你都唔敢駁，仲等幾時

記錯字

佢出左名鍾意邊隊輸就咬嗰隊fans
我幫大家撚佢幾下 阻到巴打睇po係到講聲唔好意思

鬼叫你成日周圍辣火頭咩

Griffin 打咗成年都未打到世界賽，Rather 打一季就出線

入到group再算啦
第一場咁撚搞笑

電狼個問題都唔係主唔主動個度
係狼味
有karsa maple蟲蟲前期係威係勢又咪俾人三火龍三兵營反cup
點會話電狗前期唔主動㗎

第一場BUGI係度逛街
VAYNE呢啲講真sylas同reksai各自有cc
你推走極咪又係得推得一個，咁都唔gank你等人肥喎，打閪咩vayne黎架

game 4 賠率係 76 24
各位巴打自己睇路

呢件韓仔一送頭就全場發夢

原來撚狗唔夠多花款就叫小學雞
咁你周圍亂咬人唔係癲狗係乜

係有人笑其他隊就得 自己支持嗰隊俾人笑 就唔得
咁玻璃心上依個post都好辛苦吓
因為依度culture係多數只笑輸嗰隊 贏嗰隊冇人理

雙全球流

靜啦

Jgy xin zhao

SSG贏左S7個幾日
幾個post既討論都係SKT

Block撚咗你條煩膠算
講嚟講去都係嗰句小學雞野

阻撚住其他巴打討論

係咁放sylas akali

小朋友齊打交post

好過你剩係識咬輸隊fans嘅
睇唔過眼咪針對下你條傻狗囉

Betty搞咩要剪光頭

俄佬上路真係咁鐘意人馬?
講真打AKALI真係好難打

下路咖哩佬真心幾煩

VEG做咩BAN LUCIAN都唔BAN KAISA
BETTY成季都撚住隻KAISA

清你真係幾有恆心，印像中上個月SKT打GRF嗰日已經見你喺度撚狗

twitch chat玩緊個bot

點解隻jg仲要跟閃上去

你為左洗底仲有恆心

廢撚到

下路爆了

自信扣招

笑左
自己jungler幫你打兩個閃反而自己輸線

點解fw可以3場都藍方?

俾kaisa攞到頭重要

隻AD做乜撚
拉弓打兩隻滿血比人硬開

輸個邊揀紅藍

反正俾我就開始屌鳩下路

俄佬玩完

veg求你生性d收fw皮
成副身家擺哂你度架

火龍閃都唔使交
Btw下路開通

爆線
學呀龜咁講：next game

呢野咁似大清開台撚銅牌AD返LANE果下

我冇心阻大家傾比賽
只係佢每次見邊隊輸就笑嗰隊啲fans 睇唔過眼先開始撚佢 希望佢收斂下

MMD

根本heca係俾akali玩死
平時er配jungler一定打個flash出黎
akali就係哦一聲掟個w
你地慢慢

大佬 買咗二千幾俄佬阿

Bugi而家可以farm人頭lu

俄佬下round應該要ban sylas

送頭

青蛙都唔俾你食

過埋呢場要啦
1W1L變可能1W2L喎

俄佬應該心態爆炸左

法洛士0/3/0

大爆炸
VARUS仲要冇任何手段擋納帝魯母
898

宜家隻varus拉弓poke人唔痛就咪撚貪刀啦

俄仔撐到後期當你贏

狼味出現就有機

本身攞呢個下路組合要強開
但點知送哂兩個頭俾人
直接開通

閃電狗一肥就一野碌到主堡

後期fw個陣重pk

我啲錢錢啊

一鋪清袋

Betty: hahaha farm人頭

二塔都讓埋

kaisa + akali 後期痛到仆街

下場啦屌

Rather大貪左些少

你得隻後期弱智法弱智

老老豆豆
REKSAI打左兩個閃之後應該要再黎，雖然唔黎都得，但下路人地冇閃你應該係壓到人，結果直接俾人雙殺兼交晒spell
下波我call jg搞你你再死直接玩完
俄佬撚唔掂呢啲陣可以收番埋

BETTY果個IG SKIN黎?

14分鐘輸6k

仲有阿祈爾既

係
好好用
q個色又難睇到

係
但呢個skin嘅kaisa啲技勁難睇

yes
ig kaisa

阿祈爾點夠打

就咁望落幾靚喎

阿祈爾後期痛到pk既
前提係捱到

依家已經俾人clap撚到爆炸
想點拖

俾kaisa貼到or趙信開到即爆

Hanabi開心到

全隊希望就係azir

其實全部都弱智左，azir 1v9

冇啦Betty hanabi farm得咁開心
連壓力都俾唔到

今日台服D PING 點

隻AD都係玩返死歌算啦 死咗都有輸出

Ban死左

網上爬
100ping

都係放一鋪俾佢試下水
好似處理唔到-->ban
完

送埋

希望都死埋

玩完

fw2:1啦 如冇意外

有無人講下點解唔會ban阿卡莉

打外卡就係唔可以跟meta ban

3:1 都黎，俄佬心態收左皮

下路送2頭個下已經玩完

外卡爭氣啊

兩隊都外卡

0/6/0

隻azir剷入betty到任佢中出

法洛士0/6/0

變法弱智

係
我見到reksai上3仲諗緊fw下路應該收皮，打埋兩個flash就更確定會爆
點知俄佬自信扣招另加用埋死亡flash

Betty 606你點頂

好彩第2,3場all in返電狗
第4場all in俄仔等睇第5場

Rather成日都太大貪

Sup都有賞金

打到咁都唔識完場

台服好撚lag

隻ad太誇張

揀隻希格斯比佢守住下路算啦

正想講 屌 法洛士都兩件半

咁都偷到

咁都可以比人搶

咁都俾人偷到

狼味真係狼味

狼味

咁都得

偷到都叫拖到下

隻Jg廢撚到

又要俾教練屌

panic smite
900幾就上
reksai已經冇左潛地q

13k

偷唔到直接gg

唔出rageblade?

偷到都係

拖到下囉

NCHN5M 有500G

Gg

打到0/7/0

隻AD係咪唔識玩AD英

冇啦上波azir俾人打左個閃出黎

心臟弱少少都會爆

終極劣化版viper?

打咁耐剩係收到小c

如果對面係一線隊偷完巴龍就收左皮啦

d企位差到好似係觀眾席捉上去打咁

劣得好緊要

多謝電狗送500G

輸咁多 偷一條都反CUP唔到喇
偷完都仲輸12-13K 中路兵營又冇咗
最主要法洛士比人殺到 根本冇用

醒少少啦外卡

電狗平身都贏緊一萬
一早要推上去啦

Betty = third best adc in lms

俄佬個ad 玩撚到咁

根本一線隊都冇比人偷巴龍就已經完咗啦
磨到痴撚線

個鬼婆撞親個頭定平衡時空

電狗之前驚ALLIN一波會打輸
冇埋巴龍先唔賭衝塔啫
根本一早咁ALLIN已經贏

火龍同betty咁肥
naut求其開一個俾betty上被動，兩個一齊飛後排捉人俄佬已經直接爆炸

LPL隊贏五千都一早硬推咗

LPL就算輸5000 D隊都會衝出嚟同人打 點同

LPL輸5千都開鳩你波啦

都係盡地一鋪架啦
個團戰打得好咪有機反杯
冇咪直接俾人爆nexus

LMS啲隊咁撚廢 點解啲外卡仲係追唔到上黎

外卡仲撚廢囉

外卡尤其巴西真係哂撚氣
睇佢D場地,資源一定多過LMS
打出嚟食撚哂屎

lpl衝出黎團戰到2046啦，咩硬推

LPL個堆就唔使討論喇
根本全世界得佢哋係咁
贏輸都照打

輸比LMS真係無說話無借口

台狗起碼有韓服打solo q
佢地自閉服點打

2打5團照接 邊個敢打

果隊咩flamengo
又話CBLOL 20-1戰績
結果都係choke
論情況黎計根本BR GRF
不過之前TABE都爆過料啦，佢自己係隊野入面最高分
REDDIT都好多巴西友話啲高分巴西玩家淨撚係識溝女，都唔撚係認真打

Tabe生銹左咁耐都最高分 班野都幾垃圾

睇足球都知巴西班人 一上到位就等收皮嫁喇

同踢波果班一撚樣
有錢有名氣就玩女

lms真係廢還廢 起碼佢地係真係無錢先

巴西仔生活好hea, 幾年前去巴西, 有個巴西仔同我講好envy 華人好勤力, 又話D巴西人好中意冇所事事

Lms個班都係
爛口v fo哥

LMS有NA資源的話
至少有能力贏NA

人才冇咁快catch up到

終於肯ban akali

Ban sylas啦

其實以比例黎講 台仔人才算多架啦

至少吸引到一線尾外援先喇

又rak sai

TABE都菁英550分
成隊野最高分係教練
你話係咪搞撚緊笑
又話請撚完tabe做教練已經買唔起人

隻morg應該係比隻垃圾AD

法弱智教學?

Betty開始串
法弱智

lm

啱喇揀譚仔就

李星令我諗起日本blank

揀星哥擺明係搏一鋪
前期冇動作就自動收皮

大波妹？

varus + tahm
快快手打穿下路去食宵夜

真係morg下路

睇個陣都知FW 贏

pussy

都2019,仲呢啲陣

推線等carry
不過都未必推得贏

揀morg bot即係認自己唔夠打啦
完
連同人揀ad打都唔肯
唔洗後期
淨係中期輸出已經乏力

好過對線直接爆炸嘅

由s5講到依家

超碼揀翻隻鏡爪啦 個陣完全無輸出

今年仲係lms三個位？

都要考慮選手心理問題
上場070呀大佬

會睇埋LMS同RR先決定？

真係推輸
好撚慘

25CS 條友真係黎搞笑

諗諗下NA如果唔係有c9嘅話國際賽好似同lms一樣咁柒

魔甘娜點poke 得贏法弱智

bugi又係黎搞笑

冇火龍同betty成班真係弱能

乜招都未呃到就閃上去開
犀利呀呢個CALL

係閃頂就快手啦
仲係度諗咪你閃我閃跟住柒晒

rather叫做穩穩陣陣唔會爆炸
小c有時carry到
bugi真係每次都搞笑

等一波靚開234肥起俄仔就反CUP

隻aatrox弱能

外卡真係廢

Betty成日太串

on9 betty

食屎啦俄佬AD送夠未

bugi招E DLLM

唔怪得LMS仲生存到 外卡同成個世界脫哂節

俄佬想嬴就係野區搵魔甘娜開戰
慎開R落234到衝對面啦

隻魔甘娜

GADGET係咪打假波㗎

第一場出死歌原來係因為死左都唔覺
垃圾到

Betty弱智俄仔更弱智

第一下蹲到都打唔贏 bugi又做緊咩

贏fight衝入去送
隻ad真係痴撚柒線

隻Morg真係黎賣笑

Betty夠鳩 對面下路仲鳩

屌你打假波既

俄仔jgy?
咁撚樣行

魔甘娜1v4

心態爆炸

Hanabi肥起lu

jgy 咁屌

比D咁既賽事我睇

FW Gadget

隻ad真心on9

睇緊d乜

今場betty已經好9

反開果波完全係因為morg滿血有R衝入去送死鳩左
FW即刻開你團

搵雷茲單挑

係已經肥起嘅ryze

slow完啲技都係唔中

Ryze條線邊個敢接

諗住魔甘娜放中 又揀syndra 啲b/p真係亂黎

係俾bot用架咋

問題係syndra去邊線會無用

都幾走得

屌你又真係入去偷

Hanabi邊個夠薑接佢線

幾時有SKT睇

仲話俄仔勁過越南仔 得唔得呀

bugi個smite壞左？

翻了翻了

Hanabi肥到

火龍cls

隻雷茲惡到

屌你俄佬 賠番啲錢比我阿

買俄佬係咩心態

隻李星想點

佢算玩得最好啦喎

明明當年有M5 點解而家會咁折墜

搏一搏

第1場無買到個啲人抱住唔執輸既心態

又死一件

想fw收皮

s6 anx都唔差

點知俄仔冇死歌等同垃圾

太高估外卡

對rox嗰場真係世界賽嘅經典

禮拜五6點行完開幕禮再鳩吹10分鐘就開始第一場打G2

Bd

外卡永遠都係有1,2個有二線水準 但廢嗰幾件就廢到好似銅牌咁

我睇緊乜鳩

話撚咗fw贏 仲想bin我c

Hanabi: 冇人敢同我打？ 就bd啦

ON撚9...

又可以睇fucker

話左3比1

玩魔甘娜都可以廢到咁真係唔簡單

outplay左 你想打就bd

俄佬唔爭氣，俾電狗威左獲

外卡=trash

不過都要整合下架啦
唔係lms一直都係垃圾

老實講呢場俄佬唔係輸BP
相反個BP係幾好
魔甘娜係中期個幾波做好少少
比到234有好少少既入場空間已經嬴左

英文台：電狗打得好過TL

唯一方法係越南lms合併 咁先有返少少競爭

同越南合併啦

唔明點解有人會覺得外卡有機,lms同電狗再廢都好難輸,隊咩mad team俾電狗3-0舊年世界賽咪又係大炒d外卡

事實就係外卡d資源仲7過lms,想追上嚟根本唔係一年兩年既事

第一場確係俄佬打得好好 完全冇送頭 TL一三場都有少少靠對面送頭

估唔到外卡真係咁廢
LMS已經廢嫁啦

聯盟制 越南8隊 lms8隊
圍內抽完再互抽

上年mad直入world

魔甘娜呢個pick其實幾好 起碼佢地意識到自己隻AD真係太廢玩唔到正常AD
但問題係你其他路要補翻隻穩定輸出 好似鏡爪咁

Pvb定俄仔好

都係想睇FW仆街先撐俄佬

Grx empty打到ning咁啦外卡區

巴西好撚多資源

All in咗俄佬既朋友們

俄仔啦 中路正常好多 naul

點搞啊 線下賽全隊搬去越南咩

PVB打TL雖然3:0 但實際內容接近啲

俄仔ad廢 pvb中路廢 我覺得兩隊差唔多
但pvb zeros真係吹太大 比起舊年world睇落回曬塘

其實真係唔知LMS點撚算
高又高外卡一個tier 但又唔係四大賽區嗰tier 係得閒偷一兩場雞 夾係中間呢種唔上唔落 你話摺埋成個賽區 咁四大同外卡就完全脫軌 同外卡合併又屌打人 同lpl合併又唔夠打＋政治問題 完全唔知點搞

咁應該係grex,記錯,但係都冇咩分別,姐係lms第三都夠料大炒外卡

其實要加隊
雖然加得都應該係打假賽

我覺得na真係同lms差唔多除非今年tl證明到自己
咁多年黎都係msi lms>na
World na>lms
睇唔出na除左市場大之外有咩贏到lms

訪問最廢嗰個

Garena自己都冇心搞啦
直播賭外圍真係cls

上年empty打外卡勁到reddit吹到tsm要佢

世界賽守門員

係咪會打加賽

恕我第一年LMS先開始睇LOL無睇過GPL
越南同台灣如果同一個聯賽即係會線上打？

Yes

當年GPL係線上

個隊係grex 係3:1 sup 2:0 gambit
屌你mad都講得出

本身因爲地理問題打到韓服已經唔慌廢得去邊
雖然都係7

MSI lms>na係因為 LFW
NA成個聯賽實力來講一定好過LMS 上年連100都屌打GREX
以前得FW一隊係夠班 今年無撚埋

嗰陣好似會打斜放個CAM影住三條友去唔知GAMING HOUSE定G社專門既房度打

外卡有時都OK架，gmb 都 2 : 3到C9

不過永遠 false hope

呢個真 但單講成績好難將na同lms放係兩個lv

線上即係現場打？

線上係各自打 線下先係現場

唔該曬

你太睇少naul
就算佢唔勁但打俄仔真係夠哂
naul分分鐘打得仲好過zeros
zeros打impact都差啲比人反殺
3個塔殺又塔殺唔死impact
連brokenblade都不撚如

Garena會唔會又攬返d賽區上身
佢心諗分開cap水算數啦
一個月都幾廿個儲值活動, 好似真係想cap一筆走人

越南仔實力大約同依家既電狗差唔多
聽日越南仔應該都係3:0/3:1俄仔嫁啦
俄仔優勢通常都係玩奇pick
仲要係玩自己最熟個套 好似anx咁
越南仔優勢在於上中野3線操作係唔錯
你地話naul廢 但佢今日打得仲好過zeros
仲要人地係對住jenson都無爆線
kuro上年仲要係比人打爆
對比起俄仔個中路算係咩料
同埋越南仔好鍾意玩野區突襲狂開你波
你視野唔做好少少亂同佢allin好易輸蝕
不過越南仔弱點係運營好撚廢
係靠狂開戰嬴團嬴資源
不過俄佬都唔見得有運營啦
除非你話俄佬今日打電狗特登唔撚用奇招聽日先用咁我真係吹佢唔脹

俾人封死歌就唔識打機嘅ad

爆完ping未呀
仲100 ping

我反而覺得係俄佬隻ad 打BO5 跌 watt

我見佢打小組賽其實打得唔錯(或者可能係對手太廢)

叉燒去LPL做分析師定係做Caster?

Marin做咩係咁同Blank雙排

可能係總教練
啱啱蘇寧炒左

佢地都係搵唔到隊

有冇清打機

同路人

MOOJIN爆單咁既野出來 係咪都收得皮

衰咩?

佢有冇呢單野都收緊皮架啦
係爆呢件野收得多d

Marin要搵唔難
眼角高啫
blank仔就係無人要

MARIN都難搵隊入
畢竟年紀大練英慢

Darshan離開CLG

有rumor話Clg想買Ruin丫嘛
Darshit退役算啦

食女嘅野 真係學哂lms

pvb veg感覺上邊隊搶到前期就贏
中後期都troll troll地

PVB BOT LINE屌打啦
除非VEG拎到AD出黎睇下

依個top咁多fighter 年紀大反應慢好難玩

前期越仔贏

中期開始互throw

後期俄仔贏

打和啦super

貪啃奇已經nerf到unplayable, 完全變撚左垃圾，大部分情況食完隊友等於送埋自己

已經變咗上路英了

Game1扔左5000落VEG到

食完要企係到都on9
係要平衡唔係改到變廢物焗你用第啲英呀riot

嘩 CL豬終於肯踢
自從佢改完名真係廢撚到痴
依家先踢太撚遲啦

佢去唱歌算啦

tk nerf完
無位移射手又玩撚完 上唔到pro play

原來已經正式announce左Ruin
Darshit咁高自尊心 應該唔肯去打academy 夏季預佢冇隊啦

銳空都係
迷心迅步（R）
按下此技能後的前 0.5 秒內銳空無法使用閃現或盛大登場（W）。

0.5秒連唔到技
人地一早閃開哂

隻英個重點係開戰
你nerf到咁叫人點玩

買咗10000越南 希望中路唔好發瘟啦

riot d balance係弱智的

睇大家嘅投注 俄仔呼聲高啲喎

Lol 其實一直都係nerf 得小嘅英就係meta 然後再nerf meta 英 根本就係一直nerf

PVB
VEGA

拿拿臨打完睇小組賽FULL SCHEDULE

想快d睇有ig,skt既比賽

Pvb點睇都高一班 同我地NA super team打得有來有往

一鋪清我袋
俄仔屌你老母

原來電狼打隊垃圾黎 仲要輸一場
尷尬啦

唔玩正常ad

俄佬唔掂喎

要中路玩汎呢d carry 角1 v9 先贏到，但係有個濕鳩下路雙人線比人camp 已經收得皮

玩仲清得快

電狗lost to this

輕輕鬆鬆有錢袋

第一次買就搞到咁

屌你老母咁就輸撚左5000

電狗輕敵都唔係第一日嘅事啦

轟落去算

早幾日VEG無啦啦輸撚左臨尾果場變5-1仲歷歷在目
一蚊不投VEG

第2場買撚左veg

會唔會有爆冷呢

德國都會輸 何況IG SKT

pvb 中路鳩鳩地都輸

笑死人咩俄仔

個jg上一波閃現鳩撚到

wpjm92

屌你呀臭臭

點睇都係allin越南仔好過俄佬啦

琴日見veg俾人當狗咁撚買左pvb，收錢

俄仔下路去韓服有無白金

常規ad一定要識

望佢哋生生性性贏埋佢

屌死你

悶到

肯撚定3:0

Allin 又贏

All in 左越南贏頭2場，正呀喂

點解2場都可以係越南仔賠率高啲